非法集結都告暴動，咁真係暴動告乜嘢？

咁以後我哋唔非法集結啦

__ __ __ __ 啦!

抵玩好多

超暴動

坦白講

元朗嗰日掉果粒所謂嘅燃燒彈垃圾過阿婆燒衣，仲要揼喺防暴隊同示威者之間純粹阻止防暴隊前進

星期日喺上環永安隔離條行車天橋，要殺你班差佬晨早揼曬汽油彈啦， 洗鬼用遮同水樽咩

顛覆國家

個國家用紙皮做㗎？

燒下手推車都顛覆到？

整污糟佢地個國徽都算係

都係暴動

咁即係乜嘢意思

真心想知

真暴動咪告非法集結

case sample: 元朗恐襲

計毅進制之後又有新嘅思考方法

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

暴動告返非法集結
白衫黑社會咪係囉

無差別咁攻擊市民，我哋點會落到手

反正都。。。

保釋完2047年先提堂

咪撚再玩陣地戰，等班狗佈好防一齊去第二區既警署先係上上之計

工聯會話係反英抗暴wor

暴動罪係咪最高架啦